昨天的被咬斷手指的情景，我聯想起一套電影

食屎狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!